
                      Es una pelicula que te atrapa desde el primer momento. Juega bastante bien con el tiempo, y sobre todo tiene momentos de suspense muy buenos. En definitiva, una buena película, aunque sí que es verdad que aporta poco nuevo al género de S-Fic
        
            